#實作項目
1.表單驗證 (#target4)
	說明:利用watch動態監聽欄位輸入長度是否符合規範，如不符合給予提示訊息
2.表單提交
	說明:
		(1).提交確認表單內容符合規範，但無法取用watch的結果，只好另設passErr來檢驗。
	    (2).有套件可以掛，但不熟悉，故暫不採用。
	    (3).提交後應重置表單，但會觸發watch檢查欄位，目前除改寫一途，尚無解。
3.動態新增列表
	說明:提交後的項目內容推送到陣列中，使其可與原php範例一樣增加內容於列表最上方。
